[
  {
    "question": "¿Quién lleva más en la Tierra, los humanos o los virus?",
    "choice1": "Humanos",
    "choice2": "Virus",
    "choice3": "Bacterias",
    "choice4": "Piedras",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "¿Cuantas personas fallecieron en la Segunda Guerra Mundial?",
    "choice1": "60 millones",
    "choice2": "30 millones",
    "choice3": "20 millones",
    "choice4": "40 millones",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Si facebook y google son gratis, ¿cuál es su negocio?",
    "choice1": "Ninguno, tienen buenas intenciones",
    "choice2": "Viven de donaciones",
    "choice3": "Las empresas les pagan",
    "choice4": "Nuestros datos",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "¿Qué generó y genera el problema del calentamiento global?",
    "choice1": "Las oposiciones políticas",
    "choice2": "No existe, es una conspiración",
    "choice3": "La emisión de gases de efecto invernadero",
    "choice4": "Una nación rica que no me agrada",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "¿Que contribuye más a la generación de oxígeno en la Tierra?",
    "choice1": "Los bosques",
    "choice2": "Los océanos",
    "choice3": "Las playas",
    "choice4": "Las montañas",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el verdadero significado de OVNI?",
    "choice1": "Objeto volador no identificado",
    "choice2": "Los aliens",
    "choice3": "Vehículos militares secretos",
    "choice4": "Criaturas voladoras",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "¿Qué nación ha cometido violaciones de derechos humanos?",
    "choice1": "China",
    "choice2": "Rusia",
    "choice3": "Estados Unidos",
    "choice4": "Todas las anteriores",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "¿Para que existe el requisito de mínima edad para votar?",
    "choice1": "Porque los niños son muy berrinchudos",
    "choice2": "Porque solo los adultos piensan y tienen voz",
    "choice3": "En teoría, para que solo personas responsables e informadas voten",
    "choice4": "Está escrito en la Biblia",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "¿Qué virtud es más importante para relaciones positivas?",
    "choice1": "Inteligencia Emocional",
    "choice2": "Músculos",
    "choice3": "Sentirse mejor que los demás",
    "choice4": "Tener muchos títulos académicos",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "¿Cuál de las siguientes industrias es más dañina para el planeta?",
    "choice1": "Trenes",
    "choice2": "Energía eólica",
    "choice3": "La aviación",
    "choice4": "Textil (ropa)",
    "answer": 4
  }
]
